Приложение загружает с сервера JSON с информацией о нескольких отелях, парсит его и выводит на экран данные этих отелей.
Есть возможность отсортировать отели по расстоянию отеля от центра города или по количеству свободных номеров.
Имеется возможность предусмотра подробной информации об отеле на отдельном экране, включая изображение отеля.
Приложение написано с соблюдением гайдлайнов

Приложение написано с использованием языка программирования Kotlin. В качестве DI используется dagger2.
Для асинхронной работы kotlin coroutines. Для навигации в приложении используется Jetpack Navigation.
Для создания списка используется recycler view. Для сохранения состояния используется view model.
Для работы с изображениями используется Glide.
Работа с сетью осуществляется через okhttp3 и retrofit2, для десереализации пришедших данных используется gson.

Проект многомодульный.
Модуль buildSrc - содержит функции-экстеншены, зависимости и константы для конфигурирования модулей.
Модуль app - содержит application и DI граф и mainActivity и граф навигации.
Модуль core - содержит вспомогательный код, переиспользуемый между feature.
Модуль feature - содержит в себе модули, разделенные по фичам. Каждая фича содержит модули api и impl. 
api - предоставляет функциональность фичи наружу.
impl - содержит основную функциональность фичи.
Модуль api подключается к impl.